咪撚再幫個政府宣傳個教育日啦

呢一日完全唔洗講唔洗理
咁大反應只會幫到佢地宣傳
以後每一年嘅呢一日都唔洗講咁多
就由班藍絲自high啦

下一代只需要記住721 831等等嘅日子